中國警告日本唔好禁Tik Tok，但又話Tik Tok係民企，我好亂呀

民企點解要警告

日本好似IG比較多人玩

唔好睇少，大把日豬玩，真係要搞搞佢